Lego city undercover 樂高城市餓底有冇人玩

買左幾日返黎 好好玩勁多野收集
關關都要打兩次以上 好耐玩
但係真係好多bug
同埋真係好易玩

有冇試過雙打 感覺點

我PS4版 得1個手制

有